{
	"observaciones": [
		{
			"codObservacion": "OBS0000000001",
			"codPosicionGer": "1",
			"codPosicionSup": "1",
			"codAreaHsec": "003",
			"codTipoObservacion": "Tarea",
			"codSubTipoObs": "1",
			"codNivelRiesgo": "MEL",
			"codObservadoPor": "01",
			"fechaObservacion": "2020-02-02",
			"horaObservacion": "15:00",
			"codUbicacion": "04",
			"codSubUbicacion": "04.01",
			"codUbicacionEspecifica": "04.01.01",
			"desUbicacion": "facebook",
			"tarea": {
				"codObservacion": "OBS0000000004",
				"codObservacion": null,
				"tareaObservada": "esto es una tarea",
				"pet": "23SFD",
				"codActiRelacionada": "01",
				"codHha": "01",
				"codErrorObs": "01",
				"codEstadoObs": "01",
				"desConclusiones": "esto es un decripcion de base",
				"desConclusionesfeedback": "conclucion con fedback",
				"desConclusionesProModi": "conclucion modi",
				"comenRecoOpor": "tarea",
				"codStopWork": "01",
				"registroEncuestas": [
					{
						"codRespuesta": "03",
						"codPregunta": "1"
					},
					{
						"codRespuesta": "01",
						"codPregunta": "2"
					}
				],
				"comentarios": [
					{
						"codTipoComentario": "12",
						"descripcion": "esto en mi primer comentario"
					},
					{
						"codTipoComentario": "13",
						"descripcion": "esto en mi segundo comentario"
					}
				],
				"etapaTareas": [
					{
						"tituloEtapaTarea": "titulo de prueba",
						"descripcionEtapaTarea": "esto es un descripcion algo "
					},
					{
						"tituloEtapaTarea": "titulo etapa2",
						"descripcionEtapaTarea": "esto es un descripcion algo 445"
					}
				],
				"personaObservadas": [
					{
						"codPersonaMiembro": "S373451234",
						"codObservacion": "OBS0000000004"
					},
					{
						"codPersonaMiembro": "S473451234",
						"codObservacion": "OBS0000000004"
					}
				]
			},
			"iteraccionSeguridad": null,
			"comportamiento": null,
			"condicion": null
		},
		{
			"codObservacion": "OBS0000000002",
			"codPosicionGer": "1",
			"codPosicionSup": "1",
			"codAreaHsec": "003",
			"codTipoObservacion": "Tarea",
			"codSubTipoObs": "1",
			"codNivelRiesgo": "MEL",
			"codObservadoPor": "01",
			"fechaObservacion": "2020-02-02",
			"horaObservacion": "15:00",
			"codUbicacion": "04",
			"codSubUbicacion": "04.01",
			"codUbicacionEspecifica": "04.01.01",
			"desUbicacion": "facebook",
			"tarea": {
				"codObservacion": "OBS0000000004",
				"codObservacion": null,
				"tareaObservada": "esto es una tarea",
				"pet": "23SFD",
				"codActiRelacionada": "01",
				"codHha": "01",
				"codErrorObs": "01",
				"codEstadoObs": "01",
				"desConclusiones": "esto es un decripcion de base",
				"desConclusionesfeedback": "conclucion con fedback",
				"desConclusionesProModi": "conclucion modi",
				"comenRecoOpor": "tarea",
				"codStopWork": "01",
				"registroEncuestas": [
					{
						"codRespuesta": "03",
						"codPregunta": "1"
					},
					{
						"codRespuesta": "01",
						"codPregunta": "2"
					}
				],
				"comentarios": [
					{
						"codTipoComentario": "12",
						"descripcion": "esto en mi primer comentario"
					},
					{
						"codTipoComentario": "13",
						"descripcion": "esto en mi segundo comentario"
					}
				],
				"etapaTareas": [
					{
						"tituloEtapaTarea": "titulo de prueba",
						"descripcionEtapaTarea": "esto es un descripcion algo "
					},
					{
						"tituloEtapaTarea": "titulo etapa2",
						"descripcionEtapaTarea": "esto es un descripcion algo 445"
					}
				],
				"personaObservadas": [
					{
						"codPersonaMiembro": "S373451234",
						"codObservacion": "OBS0000000004"
					},
					{
						"codPersonaMiembro": "S473451234",
						"codObservacion": "OBS0000000004"
					}
				]
			},
			"iteraccionSeguridad": null,
			"comportamiento": null,
			"condicion": null
		},
		{
			"codObservacion": "OBS0000000003",
			"codPosicionGer": "1",
			"codPosicionSup": "1",
			"codAreaHsec": "003",
			"codTipoObservacion": "Tarea",
			"codSubTipoObs": "1",
			"codNivelRiesgo": "MEL",
			"codObservadoPor": "01",
			"fechaObservacion": "2020-02-02",
			"horaObservacion": "15:00",
			"codUbicacion": "04",
			"codSubUbicacion": "04.01",
			"codUbicacionEspecifica": "04.01.01",
			"desUbicacion": "facebook",
			"tarea": {
				"codObservacion": "OBS0000000004",
				"codObservacion": null,
				"tareaObservada": "esto es una tarea",
				"pet": "23SFD",
				"codActiRelacionada": "01",
				"codHha": "01",
				"codErrorObs": "01",
				"codEstadoObs": "01",
				"desConclusiones": "esto es un decripcion de base",
				"desConclusionesfeedback": "conclucion con fedback",
				"desConclusionesProModi": "conclucion modi",
				"comenRecoOpor": "tarea",
				"codStopWork": "01",
				"registroEncuestas": [
					{
						"codRespuesta": "03",
						"codPregunta": "1"
					},
					{
						"codRespuesta": "01",
						"codPregunta": "2"
					}
				],
				"comentarios": [
					{
						"codTipoComentario": "12",
						"descripcion": "esto en mi primer comentario"
					},
					{
						"codTipoComentario": "13",
						"descripcion": "esto en mi segundo comentario"
					}
				],
				"etapaTareas": [
					{
						"tituloEtapaTarea": "titulo de prueba",
						"descripcionEtapaTarea": "esto es un descripcion algo "
					},
					{
						"tituloEtapaTarea": "titulo etapa2",
						"descripcionEtapaTarea": "esto es un descripcion algo 445"
					}
				],
				"personaObservadas": [
					{
						"codPersonaMiembro": "S373451234",
						"codObservacion": "OBS0000000004"
					},
					{
						"codPersonaMiembro": "S473451234",
						"codObservacion": "OBS0000000004"
					}
				]
			},
			"iteraccionSeguridad": null,
			"comportamiento": null,
			"condicion": null
		},
		{
			"codObservacion": "OBS0000000004",
			"codPosicionGer": "1",
			"codPosicionSup": "1",
			"codAreaHsec": "003",
			"codTipoObservacion": "Tarea",
			"codSubTipoObs": "1",
			"codNivelRiesgo": "MEL",
			"codObservadoPor": "01",
			"fechaObservacion": "2020-02-02",
			"horaObservacion": "15:00",
			"codUbicacion": "04",
			"codSubUbicacion": "04.01",
			"codUbicacionEspecifica": "04.01.01",
			"desUbicacion": "facebook",
			"tarea": {
				"codObservacion": "OBS0000000004",
				"codObservacion": null,
				"tareaObservada": "esto es una tarea",
				"pet": "23SFD",
				"codActiRelacionada": "01",
				"codHha": "01",
				"codErrorObs": "01",
				"codEstadoObs": "01",
				"desConclusiones": "esto es un decripcion de base",
				"desConclusionesfeedback": "conclucion con fedback",
				"desConclusionesProModi": "conclucion modi",
				"comenRecoOpor": "tarea",
				"codStopWork": "01",
				"registroEncuestas": [
					{
						"codRespuesta": "03",
						"codPregunta": "1"
					},
					{
						"codRespuesta": "01",
						"codPregunta": "2"
					}
				],
				"comentarios": [
					{
						"codTipoComentario": "12",
						"descripcion": "esto en mi primer comentario"
					},
					{
						"codTipoComentario": "13",
						"descripcion": "esto en mi segundo comentario"
					}
				],
				"etapaTareas": [
					{
						"tituloEtapaTarea": "titulo de prueba",
						"descripcionEtapaTarea": "esto es un descripcion algo "
					},
					{
						"tituloEtapaTarea": "titulo etapa2",
						"descripcionEtapaTarea": "esto es un descripcion algo 445"
					}
				],
				"personaObservadas": [
					{
						"codPersonaMiembro": "S373451234",
						"codObservacion": "OBS0000000004"
					},
					{
						"codPersonaMiembro": "S473451234",
						"codObservacion": "OBS0000000004"
					}
				]
			},
			"iteraccionSeguridad": null,
			"comportamiento": null,
			"condicion": null
		},
		{
			"codObservacion": "OBS0000000005",
			"codPosicionGer": "1",
			"codPosicionSup": "1",
			"codAreaHsec": "003",
			"codTipoObservacion": "Condicion",
			"codSubTipoObs": "1",
			"codNivelRiesgo": "MEL",
			"codObservadoPor": "01",
			"fechaObservacion": "2020-02-02",
			"horaObservacion": "15:00",
			"codUbicacion": "04",
			"codSubUbicacion": "04.01",
			"codUbicacionEspecifica": "04.01.01",
			"desUbicacion": "facebook",
			"tarea": {
				"codObservacion": "OBS0000000004",
				"codObservacion": null,
				"tareaObservada": "esto es una tarea",
				"pet": "23SFD",
				"codActiRelacionada": "01",
				"codHha": "01",
				"codErrorObs": "01",
				"codEstadoObs": "01",
				"desConclusiones": "esto es un decripcion de base",
				"desConclusionesfeedback": "conclucion con fedback",
				"desConclusionesProModi": "conclucion modi",
				"comenRecoOpor": "tarea",
				"codStopWork": "01",
				"registroEncuestas": [
					{
						"codRespuesta": "03",
						"codPregunta": "1"
					},
					{
						"codRespuesta": "01",
						"codPregunta": "2"
					}
				],
				"comentarios": [
					{
						"codTipoComentario": "12",
						"descripcion": "esto en mi primer comentario"
					},
					{
						"codTipoComentario": "13",
						"descripcion": "esto en mi segundo comentario"
					}
				],
				"etapaTareas": [
					{
						"tituloEtapaTarea": "titulo de prueba",
						"descripcionEtapaTarea": "esto es un descripcion algo "
					},
					{
						"tituloEtapaTarea": "titulo etapa2",
						"descripcionEtapaTarea": "esto es un descripcion algo 445"
					}
				],
				"personaObservadas": [
					{
						"codPersonaMiembro": "S373451234",
						"codObservacion": "OBS0000000004"
					},
					{
						"codPersonaMiembro": "S473451234",
						"codObservacion": "OBS0000000004"
					}
				]
			},
			"iteraccionSeguridad": null,
			"comportamiento": null,
			"condicion": {
				"CondObservada": " esto es un texto para describir",
				"CondAccionInmediata": "esto es un segundoi texto de textos",
				"CodActiRelacionada": "1",
				"CodHha": "2",
				"CodCondicionSubEstandar": "3",
				"CodStopWork": "1",
				"CodCorreccion": "1"
			}
		}
	]
}
